說好的三罷？ 講就興高采烈 人呢

成七點啦 黨鐵仲全開緊DLLM

九龍灣要人呀

塞唔到鐵 就塞路啦好嗎

自推

推

求下大家起身啦

好多人等緊被罷工

手足出黎幫手塞 七半都黎緊

tui

勿忘721 831

住九龍灣仲番到工真可恥

今日個個站都有狗

站有狗 就塞隧啦

點解到依家仲係無人討論

大埔迴旋處好暢通

八點 紅隧仲順過平時